牙純算唔算係IZONE入面最幸運既成員?

居然比隊內最正兩個成員圍住BOBO
到底前世做左咩好事先有咁既福氣

最幸運擺明係牙降啦...

最正嗰個喺中間

標題正確
但內文既舉證錯誤

生到咁QQ都算係

我尊重你既癖好

句句事實

做我女友真係幾幸福

右邊最靚。

又殺牙演

OK

短降>真真>長降

冇表情係咪對隊友既仁慈?

有冇人繼續討論?
我仲搭緊車

無需討論 純b屌打牙降係事實

左邊條女好少頭髮。。。

呢張wink屌打你個張啦

空氣bang依家興呀

唔露胳肋底嘅話呢張gif連cut出黎嘅價值都無

冇露90分露左100分

呢套打歌服係正

初初睇pd48 一出黎 真真真心最正
個陣睇pd48 一開頭真係會比佢吸引..
但後期睇得多izone就覺得牙純條友好on9好趣致
反而真真越睇越膠

連身短裙超襯佢
成個公主咁

我都係見真真上綜藝癲癲地先like

膠你老味你就膠
冇佢同椰奶采源搞氣氛成團悶撚到